Beste Susan,

In jouw periode waarin je werk aan het zoeken was, heb jij heel wat van je creatieve talenten laten zien. Ik heb dan ook de mooiste surprise ooit van jou gekregen. Je hebt ook een cursus portretschilderen gevolgd bij Parnassos, en ik ga ook een beroep doen op deze talenten voor jouw opdracht. De opdracht is:

Maak een portret van Gerdien Steenbeek, en stuur een foto hiervan in de alumniweekendapp, met de vraag erbij ‘@nummer 8: Wie is dit?’ Het antwoord hierop is het wachtwoord voor nummer 8. De andere sniftropologen mogen nummer 8 helpen, maar je mag zelf het antwoord niet geven. Succes!
